<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<file name="TXT\de\MISS_001.GER" compressed="true">
<text extractedid="0">
Tagebuch des Octavius:


Vierter Tag nach dem Schiffbruch.


Gestern fanden sich alle Überlebenden zusammen, um die Lage zu beraten. Da keine Aussicht auf eine baldige Rettung besteht, beschlossen wir, uns auf dieser fremden Insel niederzulassen. Dabei werden uns die geretteten Güter aus dem Schiff eine große Hilfe sein. Das Wichtigste ist, die Rohstoffe der Insel für den Aufbau einer Siedlung nutzbar zu machen. Wir benötigen dringend Unterkünfte für einen Holzfäller, Schreiner und den Steinmetz.
</text>
<text extractedid="1">
Bauen Sie Unterkünfte für einen Holzfäller, Schreiner und Steinmetz.
</text>
<text extractedid="2">
Achter Tag nach dem Schiffbruch.


Die Grundlagen für den Aufbau unserer Siedlung sind geschaffen. Der Baumbestand in diesem Gebiet wird aber nicht lange vorhalten. Um die langfristige Versorgung mit Holz zu gewährleisten, benötigen wir einen Förster.
</text>
<text extractedid="3">
Bauen Sie ein Forsthaus.
</text>
<text extractedid="4">
Elfter Tag im zweiten Monat nach dem Schiffbruch.


Wir wissen immer noch nicht, ob wir alleine auf dieser Insel sind. Vorsichtshalber sollten wir einen Wachposten an den offenen Grenzen zum Landesinneren errichten.
</text>
<text extractedid="5">
Bauen Sie eine Baracke an der nördlichen Grenze Ihrer Siedlung.
</text>
<text extractedid="6">
Fünfter Tag im dritten Monat.


Durch die Ausbreitung unseres Landes haben wir den Berg im Norden erreicht. Unser Gelehrter sollte sich dort den Boden mal anschauen. Langfristig brauchen wir Brennstoff, Baumaterial und natürlich auch Waffen und gemünztes Gold. Wir müssen also Eisenerz, Gold, Kohle und Granit finden.
</text>
<text extractedid="7">
Bauen Sie einen Weg auf den Berg und schicken Sie Ihren Gelehrten dorthin.
</text>
<text extractedid="8">
Sechzehnter Tag im sechsten Monat.


Wir haben Eisenerz gefunden und wären jetzt in der Lage, Waffen zu produzieren. Der weiteren Erkundung der Insel stünde dann nichts mehr im Wege. Dazu müssen wir aber erst ein Eisenbergwerk und die dazugehörige Eisenschmelze bauen. Eine Waffenschmiede könnte dann die Produktion von Schwertern und Schilden übernehmen. Wir müssen aber auch die Bergarbeiter mit Nahrungsmitteln versorgen. Unsere Vorräte sind fast aufgebraucht. Wir brauchen Jäger und Fischer!
</text>
<text extractedid="9">
Bauen Sie ein Eisenbergwerk, eine Eisenschmelze und eine Waffenschmiede.
</text>
<text extractedid="10">
Letzter Tag im achten Monat nach der Landung.


Nördlich unseres neuen Außenpostens liegt eine weite, fruchtbare Ebene. Dort ergeben sich ganz neue Möglichkeiten, unsere Siedlung zu erweitern. Dazu brauchen wir allerdings Soldaten.
</text>
<text extractedid="11">
Erreichen Sie die nördliche Ebene, indem Sie an der Nordgrenze weitere Baracken bauen.
</text>
<text extractedid="12">
Zwölfter Tag des neunten Monats.


Nachdem wir weiter nach Norden vorgedrungen sind, haben wir endlich genug Platz, um größere Gebäude und Bauernhöfe errichten zu können. Jetzt wollen wir das umliegende Gebirge nach Rohstoffen absuchen.
</text>
<text extractedid="13">
Suchen Sie nach neuen Rohstoffen und sichern Sie die Nahrungsversorgung. Erkunden Sie die Insel vollständig.
</text>
<text extractedid="14">
Wir haben eine Goldader erschlossen und wären nun in der Lage, in einer Münzprägerei kostbare Münzen herzustellen. So langsam wird das Leben hier beinahe heimisch komfortabel.
</text>
<text extractedid="15">

</text>
<text extractedid="16">
Die Versorgung der Schmelzereien ist gewährleistet, denn wir haben Kohle im westlichen Gebirge gefunden. Nun können wir unsere Metallerze problemlos weiterverarbeiten. Alles entwickelt sich sehr gut.
</text>
<text extractedid="17">

</text>
<text extractedid="18">
Da Gelehrte Granitvorkommen in den Bergen gefunden haben, ist der Nachschub an Steinen bis auf weiteres gesichert.
</text>
<text extractedid="19">

</text>
<text extractedid="20">
Unser Gelehrter hat eine Wasserader gefunden. Nun wären wir in der Lage mit einem Brunnen Wasser zu fördern.
</text>
<text extractedid="21">

</text>
<text extractedid="22">
Wir haben die ersten Goldmünzen geprägt und können jetzt die Ausbildung unserer Soldaten bezahlen.
</text>
<text extractedid="23">

</text>
<text extractedid="24">
Der Bau unserer ersten Getreidefarm ist abgeschlossen. Das Getreide könnte nun in einer Mühle zu Mehl verarbeitet oder auf einem Schweinehof verfüttert werden. Die Versorgungslage würde dann immer besser.
</text>
<text extractedid="25">

</text>
<text extractedid="26">
Unser neue Schweinehof könnte nun eine Metzgerei mit Schlachtvieh versorgen.
</text>
<text extractedid="27">

</text>
<text extractedid="28">
Die Windmühle könnte eine Bäckerei mit ausreichend Mehl versorgen.
</text>
<text extractedid="29">

</text>
<text extractedid="30">
Ein seltsames Ding haben unsere Gelehrten entdeckt. Es sieht aus wie ein Tor. Offensichtlich waren also doch bereits Menschen vor uns auf dieser Insel. Sogar eine Inschrift in latinischen Buchstaben entdeckten sie auf dem Tor. Sie ist sehr seltsam und widersprüchlich, vielleicht ein Rätsel: 'Consiste ut procederas!' 'Laß Dich nieder, um fortzuschreiten!' Wer weiß, was das bedeutet?!
</text>
<text extractedid="31">

</text>
<notext extractedid="32" />
<notext extractedid="33" />
<notext extractedid="34" />
<notext extractedid="35" />
<notext extractedid="36" />
<notext extractedid="37" />
<notext extractedid="38" />
<notext extractedid="39" />
<notext extractedid="40" />
<notext extractedid="41" />
<notext extractedid="42" />
<notext extractedid="43" />
<notext extractedid="44" />
<notext extractedid="45" />
<notext extractedid="46" />
<notext extractedid="47" />
<notext extractedid="48" />
<notext extractedid="49" />
<notext extractedid="50" />
<notext extractedid="51" />
<notext extractedid="52" />
<notext extractedid="53" />
<notext extractedid="54" />
<notext extractedid="55" />
<notext extractedid="56" />
<notext extractedid="57" />
<notext extractedid="58" />
<notext extractedid="59" />
<notext extractedid="60" />
<notext extractedid="61" />
<notext extractedid="62" />
<notext extractedid="63" />
<notext extractedid="64" />
<notext extractedid="65" />
<notext extractedid="66" />
<notext extractedid="67" />
<notext extractedid="68" />
<notext extractedid="69" />
<notext extractedid="70" />
<notext extractedid="71" />
<notext extractedid="72" />
<notext extractedid="73" />
<notext extractedid="74" />
<notext extractedid="75" />
<notext extractedid="76" />
<notext extractedid="77" />
<notext extractedid="78" />
<notext extractedid="79" />
<notext extractedid="80" />
<notext extractedid="81" />
<notext extractedid="82" />
<notext extractedid="83" />
<notext extractedid="84" />
<notext extractedid="85" />
<notext extractedid="86" />
<notext extractedid="87" />
<notext extractedid="88" />
<notext extractedid="89" />
<notext extractedid="90" />
<notext extractedid="91" />
<notext extractedid="92" />
<notext extractedid="93" />
<notext extractedid="94" />
<notext extractedid="95" />
<notext extractedid="96" />
<notext extractedid="97" />
<notext extractedid="98" />
<notext extractedid="99" />
<text extractedid="100">
Zweiter Tag des dreizehnten Monats nach der Landung.


Gestern begann das zweite Jahr, und wir scheinen es geschafft zu haben. Die Gelehrten berichten von seltsamen Aktivitäten am Tor. Es sieht so aus, als habe sich ein Weg geöffnet, der uns von dieser Insel wegführen kann. Das scheint der Sinn des Rätsels zu sein: Man muß sich niederlassen und siedeln, um weiterzukommen. Mal sehen. Vielleicht führen ja wirklich alle Wege nach Rom.









</text>
<text extractedid="101">
Sie haben diese Mission erfüllt. Das zweite Kapitel wartet schon auf Sie... 

Wann immer Sie wollen, können Sie im Hauptmenü die nächste Mission starten.
</text>
<notext extractedid="102" />
<notext extractedid="103" />
<notext extractedid="104" />
<notext extractedid="105" />
<notext extractedid="106" />
<notext extractedid="107" />
<notext extractedid="108" />
<notext extractedid="109" />
<notext extractedid="110" />
<notext extractedid="111" />
<notext extractedid="112" />
<notext extractedid="113" />
<notext extractedid="114" />
<notext extractedid="115" />
<notext extractedid="116" />
<notext extractedid="117" />
<notext extractedid="118" />
<notext extractedid="119" />
</file>
