<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<file name="TXT\de\MISS_003.GER" compressed="true">
<text extractedid="0">
17.Tag im dritten Monat des 3.Jahres.

Inzwischen haben wir eine gewisse Routine im Aufbau einer lebensfähigen Siedlung entwickelt. Es sollte eigentlich alles wie am Schnürchen klappen.

Wir sind wieder auf einen Schiffbrüchigen getroffen. Er warnt uns vor aggressiven nubischen Stämmen im Osten der Insel. Dort gibt es ein Gebirge, in dem man angeblich große Mengen Gold finden kann. Von einem Tor wußte der Mann allerdings nichts. Er kennt aber auch nur einen kleinen Teil der Insel.















</text>
<text extractedid="1">
Rücken Sie weiter nach Osten vor.
</text>
<text extractedid="2">
23.Tag im 12.Monat des 3.Jahres.

Wir sind auf die Nubier getroffen. Sie verhalten sich sehr drohend, aber noch nicht offen aggressiv. Das wird wahrscheinlich nicht lange so bleiben. Wir sollten einen Spähturm bauen, um ihr Land besser überwachen zu können.

Die Berichte von den reichen Goldvorkommen scheinen zu stimmen. Ihr Häuptling stolziert in seinem Goldschmuck einher wie ein Pfau.















</text>
<text extractedid="3">
Suchen Sie nach dem Tor.
</text>
<text extractedid="4">
Erster Tag des zweiten Monats 
im 4.Jahr der Landung. 

Der Stamm im Norden versperrt uns den Weg zu einem weiteren Tor. Auch er betrachtet dieses als sein Heiligtum. Uns bleibt wieder nichts anderes übrig, als zu kämpfen.















</text>
<text extractedid="5">
Suchen Sie nach dem Tor im Norden.
</text>
<text extractedid="6">
Wir haben das Tor erreicht und aktiviert. Wir wissen nicht, wohin uns der nächste Schritt führt, aber wir werden ihn gehen. 















</text>
<text extractedid="7">
Sie haben diese Mission erfüllt. Das nächste Kapitel wartet schon auf Sie...
</text>
<notext extractedid="8" />
<notext extractedid="9" />
<notext extractedid="10" />
<notext extractedid="11" />
<notext extractedid="12" />
<notext extractedid="13" />
<notext extractedid="14" />
<notext extractedid="15" />
<notext extractedid="16" />
<notext extractedid="17" />
<notext extractedid="18" />
<notext extractedid="19" />
<notext extractedid="20" />
<notext extractedid="21" />
<notext extractedid="22" />
<notext extractedid="23" />
<notext extractedid="24" />
<notext extractedid="25" />
<notext extractedid="26" />
<notext extractedid="27" />
<notext extractedid="28" />
<notext extractedid="29" />
<notext extractedid="30" />
<notext extractedid="31" />
<notext extractedid="32" />
<notext extractedid="33" />
<notext extractedid="34" />
<notext extractedid="35" />
<notext extractedid="36" />
<notext extractedid="37" />
<notext extractedid="38" />
<notext extractedid="39" />
<notext extractedid="40" />
<notext extractedid="41" />
<notext extractedid="42" />
<notext extractedid="43" />
<notext extractedid="44" />
<notext extractedid="45" />
<notext extractedid="46" />
<notext extractedid="47" />
<notext extractedid="48" />
<notext extractedid="49" />
</file>
