<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<file name="TXT\de\MISS_010.GER" compressed="true">
<text extractedid="0">
17.Tag im 6.Monat des 10.Jahres

Römer. Vor dem zehnten Tor stehen tatsächlich Römer. Aber sie sind uns keineswegs freundlich gesinnt. Vielleicht sind sie die andere Seite derselben Münze, der verfeindete Bruder Remus. Vielleicht ist ihr Tor dasjenige, welches uns in unser geliebtes Rom zurückbringt.
Es ist wie die alte Sage:
Um Roms Willen müssen wir den Bruderkampf aufnehmen. Seit fast zehn Jahren träumen wir tagtäglich von unserer Heimat. Wir werden jetzt nicht aufgeben.









</text>
<text extractedid="1">
Sammeln Sie Ihre Kräfte um durchzubrechen! Suchen Sie nach dem Tor!
</text>
<text extractedid="2">
Letzter Tag des 10.Jahres.
Des Octavius letzter Eintrag in dieses Tagebuch

Wir haben es geschafft. Morgen werden wir nach Rom zurückkehren. Genau zehn Jahre, nachdem es uns in diese Inselwelt verschlagen hat. Zehn Jahre, in denen wir auf den Spuren unserer Väter wandelten. Zehn Jahre, in denen wir lernten, was Rom groß gemacht hat. Wir werden den Göttern ein großes Dankesfest bieten und unsere Familien und Freunde wiedersehen.
Ich kann es kaum erwarten.










</text>
<text extractedid="3">
Sie haben es geschafft!
</text>
<text extractedid="4">
Die Aura der Entscheidung liegt über diesem Ort. Werden wir Rom jemals wiedersehen? Wir müssen alle unsere Kraft zusammennehmen, denn diese Insel scheint unsere große Chance zu sein...


















</text>
<text extractedid="5">
Seien Sie vorsichtig. Sie sollten den Feind erst angreifen, wenn sie es mit beiden Gegnern aufnehmen können.
</text>
<notext extractedid="6" />
<notext extractedid="7" />
<notext extractedid="8" />
<notext extractedid="9" />
<notext extractedid="10" />
<notext extractedid="11" />
<notext extractedid="12" />
<notext extractedid="13" />
<notext extractedid="14" />
<notext extractedid="15" />
<notext extractedid="16" />
<notext extractedid="17" />
<notext extractedid="18" />
<notext extractedid="19" />
<notext extractedid="20" />
<notext extractedid="21" />
<notext extractedid="22" />
<notext extractedid="23" />
<notext extractedid="24" />
<notext extractedid="25" />
<notext extractedid="26" />
<notext extractedid="27" />
<notext extractedid="28" />
<notext extractedid="29" />
<notext extractedid="30" />
<notext extractedid="31" />
<notext extractedid="32" />
<notext extractedid="33" />
<notext extractedid="34" />
<notext extractedid="35" />
<notext extractedid="36" />
<notext extractedid="37" />
<notext extractedid="38" />
<notext extractedid="39" />
<notext extractedid="40" />
<notext extractedid="41" />
<notext extractedid="42" />
<notext extractedid="43" />
<notext extractedid="44" />
<notext extractedid="45" />
<notext extractedid="46" />
<notext extractedid="47" />
<notext extractedid="48" />
<notext extractedid="49" />
</file>
