<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<file name="TXT\de\MISS_005.GER" compressed="true">
<text extractedid="0">
Um uns herum nur öde Wildnis. Die Ränder dieser Welt scheinen unüberwindliche Gebirge oder Lavaströme zu sein.

Es ist unmöglich, hier die Zeit zu bestimmen. Ein diffuses, immerwährendes Zwielicht liegt über allem als gäbe es weder Sonne noch Gestirne.

Welche Wunder und Gefahren liegen hier verborgen?















</text>
<text extractedid="1">
Halten Sie Ausschau nach dem Tor. Der Platz zum Bauen ist begrenzt; überlegen Sie gut, wie Sie Ihre Resourcen ausnutzen.
</text>
<text extractedid="2">
Wir haben Menschen getroffen, die noch viel seltsamer ausschauen, als die blonden Riesen, denen unser Schiffsbauer angehört. 
Sie nennen sich "Söhne Nippons", sind klein und schmal, aber offensichtlich von großer Gewandheit und Zähigkeit. Das Seltsame an ihnen ist aber ihre Hautfarbe. Sie ist ockergelb und ihre Augen sind nur kleine Schlitze. Sie wirken freundlich, obwohl ihr Blick sehr beunruhigend ist, da man die Augen nicht sieht.
</text>
<text extractedid="3">

</text>
<text extractedid="4">
Die "Söhne Nippons" im Süden haben noch Verwandte im Norden. Ihre Beziehungen untereinander sind anscheinend sehr freundschaftlich. Krieg mit dem einen Volk bedeutet auch Krieg mit dem anderen. Wir müssen uns etwas einfallen lassen...
</text>
<text extractedid="5">

</text>
<text extractedid="6">
Wir haben das Tor gefunden und besetzt. Wir können es betreten, wann immer wir wollen!


















</text>
<text extractedid="7">
Sie haben diese Mission erfüllt. Das nächste Kapitel wartet schon auf Sie...
</text>
<notext extractedid="8" />
<notext extractedid="9" />
<notext extractedid="10" />
<notext extractedid="11" />
<notext extractedid="12" />
<notext extractedid="13" />
<notext extractedid="14" />
<notext extractedid="15" />
<notext extractedid="16" />
<notext extractedid="17" />
<notext extractedid="18" />
<notext extractedid="19" />
<notext extractedid="20" />
<notext extractedid="21" />
<notext extractedid="22" />
<notext extractedid="23" />
<notext extractedid="24" />
<notext extractedid="25" />
<notext extractedid="26" />
<notext extractedid="27" />
<notext extractedid="28" />
<notext extractedid="29" />
<notext extractedid="30" />
<notext extractedid="31" />
<notext extractedid="32" />
<notext extractedid="33" />
<notext extractedid="34" />
<notext extractedid="35" />
<notext extractedid="36" />
<notext extractedid="37" />
<notext extractedid="38" />
<notext extractedid="39" />
<notext extractedid="40" />
<notext extractedid="41" />
<notext extractedid="42" />
<notext extractedid="43" />
<notext extractedid="44" />
<notext extractedid="45" />
<notext extractedid="46" />
<notext extractedid="47" />
<notext extractedid="48" />
<notext extractedid="49" />
</file>
