<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<file name="TXT\de\MISS_002.GER" compressed="true">
<text extractedid="0">
Dritter Tag des zweiten Jahres.


Wir haben offensichtlich eine zweite Insel erreicht. Auch diese scheint unbewohnt zu sein. So langsam gehen aber die Werkzeugvorräte der guten alten Tortius zu Ende. Wir brauchen also eine Schlosserei.
















</text>
<text extractedid="1">
Errichten Sie eine Schlosserei und dringen Sie ins Innere der Insel vor. Denken Sie an die Versorgung mit Nahrungsmitteln und Rohstoffen.
</text>
<text extractedid="2">
Wir stießen ein wenig nach Norden vor und dabei auf einen Landsmann. Er ist der einzige Überlebende eines Schiffsunglücks und natürlich sehr froh, wieder Menschen zu begegnen. Aber auch wir hatten Glück dabei: Der Mann ist Brauer. Falls es doch einmal zu kriegerischen Auseinandersetzungen kommen sollte, wird das Bier den Mut unserer Leute schon heben. Zu einem Soldaten gehört halt mehr als ein Schild und ein Schwert! 

Der Mann berichtete uns auch von Ruinen, die er auf der Insel entdeckt hat. Wir müssen, fürchte ich, demnächst vorsichtiger sein.
















</text>
<text extractedid="3">
Dringen Sie ins Innere der Insel vor. Denken Sie an die Versorgung mit Nahrungsmitteln und Rohstoffen.
</text>
<text extractedid="4">
Wir haben eine Ruine entdeckt. Darin befanden sich Baupläne für eine Wachhütte. Jetzt können und sollten wir möglichst ebenfalls Befestigungen bauen. Ich habe immer mehr das Gefühl, daß wir nicht allein auf dieser Insel sind.
















</text>
<text extractedid="5">
Dringen Sie ins Innere der Insel vor. Denken Sie an die Versorgung mit Nahrungsmitteln und Rohstoffen.
</text>
<text extractedid="6">
In der Ruine eines Wachturms fanden wir die dazugehörigen Baupläne. Wo kommen diese Bauwerke her? Wer errichtete sie? Ich fürchte, mit dem Frieden ist es bald vorbei.
















</text>
<text extractedid="7">
Dringen Sie ins Innere der Insel vor. Denken Sie an die Versorgung mit Nahrungsmitteln und Rohstoffen.
</text>
<text extractedid="8">
Wer auch immer sich auf dieser Insel befindet oder befand, er versteht das Bauhandwerk. Wir fanden die Ruine einer gewaltigen Festung, deren Konstruktion höchst nachahmenswert erscheint. Unsere Gelehrten haben bereits einen Bauplan entworfen.
















</text>
<text extractedid="9">
Dringen Sie ins Innere der Insel vor. Denken Sie an die Versorgung mit Nahrungsmitteln und Rohstoffen.
</text>
<text extractedid="10">
26. Tag des 3. Monats.


Meine Befürchtungen haben weitere Nahrung erhalten. Meine Leute fanden eine Stoffpuppe und zwei Speerspitzen, wie sie bei nubischen Völkern üblich sind. Und diese Artefakte sehen nicht sehr alt aus.
</text>
<text extractedid="11">

</text>
<text extractedid="12">
Unser Reich wächst und die Transportwege werden immer länger. Wir sollten ein Lagerhaus bauen, um schneller reagieren zu können.
</text>
<text extractedid="13">

</text>
<text extractedid="14">
Tagebuch des Octavius.

Vierter Tag im vierten Monat des zweiten Jahres.

Es war zu erwarten: Wir sind auf ein nubisches Volk getroffen. Zunächst verlief alles sehr friedlich. Sie erzählten uns sogar von ihrem Heiligtum, und schnell wurde klar, daß es sich dabei um eines dieser Tore handelt. Aber sie weigern sich, uns Zutritt zu ihrem Heiligtum zu gewähren. Wir werden darum kämpfen müssen.
















</text>
<text extractedid="15">
Greifen Sie die Nubier an und suchen sie nach deren Tor.
</text>
<text extractedid="16">
Die Nubier sind lausige Kämpfer, aber sie haben dieses Katapult. Wir müssen es zerstören. Vielleicht kommen wir dann auch an die Pläne, wie man so etwas baut.
















</text>
<text extractedid="17">
Erobern Sie das Katapult und suchen Sie dann weiter nach dem Tor.
</text>
<text extractedid="18">
27. Tag im neunten Monat.


Wir haben den Kampf gewonnen und die Insel ist unser. Und wieder ist das Tor aktiv geworden. Ich bin gespannt, wohin die Reise jetzt geht. Aber die Inschrift auf diesem Tor ist wieder latinisch, und so hoffe ich, daß wir vielleicht auf jenem Pfad wandern, den unsere sagenhaften Vorfahren gingen, bis sie nach Rom kamen...
















</text>
<text extractedid="19">
Sie haben diese Mission erfüllt. Das dritte Kapitel wartet schon auf Sie...
</text>
<notext extractedid="20" />
<notext extractedid="21" />
<notext extractedid="22" />
<notext extractedid="23" />
<notext extractedid="24" />
<notext extractedid="25" />
<notext extractedid="26" />
<notext extractedid="27" />
<notext extractedid="28" />
<notext extractedid="29" />
<notext extractedid="30" />
<notext extractedid="31" />
<notext extractedid="32" />
<notext extractedid="33" />
<notext extractedid="34" />
<notext extractedid="35" />
<notext extractedid="36" />
<notext extractedid="37" />
<notext extractedid="38" />
<notext extractedid="39" />
<notext extractedid="40" />
<notext extractedid="41" />
<notext extractedid="42" />
<notext extractedid="43" />
<notext extractedid="44" />
<notext extractedid="45" />
<notext extractedid="46" />
<notext extractedid="47" />
<notext extractedid="48" />
<notext extractedid="49" />
<notext extractedid="50" />
<notext extractedid="51" />
<notext extractedid="52" />
<notext extractedid="53" />
<notext extractedid="54" />
<notext extractedid="55" />
<notext extractedid="56" />
<notext extractedid="57" />
<notext extractedid="58" />
<notext extractedid="59" />
<notext extractedid="60" />
<notext extractedid="61" />
<notext extractedid="62" />
<notext extractedid="63" />
<notext extractedid="64" />
<notext extractedid="65" />
<notext extractedid="66" />
<notext extractedid="67" />
<notext extractedid="68" />
<notext extractedid="69" />
<notext extractedid="70" />
<notext extractedid="71" />
<notext extractedid="72" />
<notext extractedid="73" />
<notext extractedid="74" />
<notext extractedid="75" />
<notext extractedid="76" />
<notext extractedid="77" />
<notext extractedid="78" />
<notext extractedid="79" />
<notext extractedid="80" />
<notext extractedid="81" />
<notext extractedid="82" />
<notext extractedid="83" />
<notext extractedid="84" />
<notext extractedid="85" />
<notext extractedid="86" />
<notext extractedid="87" />
<notext extractedid="88" />
<notext extractedid="89" />
<notext extractedid="90" />
<notext extractedid="91" />
<notext extractedid="92" />
<notext extractedid="93" />
<notext extractedid="94" />
<notext extractedid="95" />
<notext extractedid="96" />
<notext extractedid="97" />
<notext extractedid="98" />
<notext extractedid="99" />
<notext extractedid="100" />
<notext extractedid="101" />
<notext extractedid="102" />
<notext extractedid="103" />
<notext extractedid="104" />
<notext extractedid="105" />
<notext extractedid="106" />
<notext extractedid="107" />
<notext extractedid="108" />
<notext extractedid="109" />
<notext extractedid="110" />
<notext extractedid="111" />
<notext extractedid="112" />
<notext extractedid="113" />
<notext extractedid="114" />
<notext extractedid="115" />
<notext extractedid="116" />
<notext extractedid="117" />
<notext extractedid="118" />
<notext extractedid="119" />
</file>
