<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-1" standalone="yes" ?>
<file name="TXT\de\MISS_004.GER" compressed="true">
<text extractedid="0">
9.Tag im 9.Monat des 4. Jahres.

Wir trafen gestern auf einen Fremden, der wirklich zum Fürchten aussieht. Er ist riesengroß, hat hellblaue Augen und leuchtend gelbe Haare. In einer römischen Hafenkneipe hörte ich einst von solchen Völkern hoch im Norden. Aber wie kam er hierher? Er ist sehr mißtrauisch und redet nicht mit uns. Wir werden ihn ein paar Tage als Gast bewirten (der arme Kerl scheint völlig ausgehungert zu sein). Vielleicht ändert er dann seine Meinung.















</text>
<text extractedid="1">
Erkunden Sie die Umgebung.
</text>
<text extractedid="2">
16.Tag.

Na, bitte. Was ein wenig Freigiebigkeit doch alles bewirken kann. Der blonde Riese erzählte uns, daß er Angehöriger eines Volkes sei, das sich selbst als "Wikinger" bezeichnet. Es habe auf einer großen Insel nicht weit im Osten gelebt, sei aber von einem verfeindeten Stamm besiegt worden. Der Mann heißt Erik. Seltsamer Name! Von Beruf ist er, wenn man ihm glauben kann, Schiffsbauer. Mein Herz schlägt höher bei dem Gedanken, daß ich bald wieder an Bord eines Schiffes gehen könnte, das Meer unter den Planken, die Schreie der Möwen im Ohr, das Rauschen des Windes...
Aber zunächst müssen wir eine Werft und einen Hafen errichten.















</text>
<text extractedid="3">
Bauen Sie einen Hafen und eine Werft. Bauen Sie in der Werft ein großes Handelsschiff und starten im Hafen eine Expedition.
</text>
<text extractedid="4">
Auf einer kleinen Insel in der Mitte des Archipels entdeckten wir einen riesigen Walfriedhof. Hunderte von gigantischen Skeletten. Ein imposanter Anblick. Wir konnten uns zunächst nicht erklären, wie diese Tiere dort hinkamen. Erik erklärte uns aber dann, daß sein Volk von diesen Tieren lebt und sie als heilig verehrt. Deshalb werden ihre Gebeine nach dem Fang an diesen geweihten Ort gebracht. Erik ist unwohl. Er möchte schnell wieder weg, da er die Geister der toten Tiere fürchtet.















</text>
<text extractedid="5">
Erkunden Sie weitere Inseln. Suchen Sie nach dem nächsten Tor.
</text>
<text extractedid="6">
Wir haben das Tor erreicht und aktiviert. Der Weg ist frei.



















 
</text>
<text extractedid="7">
Sie haben diese Mission erfüllt. Das nächste Kapitel wartet schon auf Sie...
</text>
<notext extractedid="8" />
<notext extractedid="9" />
<notext extractedid="10" />
<notext extractedid="11" />
<notext extractedid="12" />
<notext extractedid="13" />
<notext extractedid="14" />
<notext extractedid="15" />
<notext extractedid="16" />
<notext extractedid="17" />
<notext extractedid="18" />
<notext extractedid="19" />
<notext extractedid="20" />
<notext extractedid="21" />
<notext extractedid="22" />
<notext extractedid="23" />
<notext extractedid="24" />
<notext extractedid="25" />
<notext extractedid="26" />
<notext extractedid="27" />
<notext extractedid="28" />
<notext extractedid="29" />
<notext extractedid="30" />
<notext extractedid="31" />
<notext extractedid="32" />
<notext extractedid="33" />
<notext extractedid="34" />
<notext extractedid="35" />
<notext extractedid="36" />
<notext extractedid="37" />
<notext extractedid="38" />
<notext extractedid="39" />
<notext extractedid="40" />
<notext extractedid="41" />
<notext extractedid="42" />
<notext extractedid="43" />
<notext extractedid="44" />
<notext extractedid="45" />
<notext extractedid="46" />
<notext extractedid="47" />
<notext extractedid="48" />
<notext extractedid="49" />
</file>
